人生究竟係乜撚嘢？

應該係跟住自己意願想做咩就做咩將來嘅事將來先算？
定係為咗追求安穩而強迫自己去接受一啲自己根本唔鍾意嘅嘢為未來鋪定路？
即係例如讀書咁
你已經讀到喊撚晒口
但係你會堅持繼續讀落去為張畢業證書，畢業考份政府工求未來安穩？
定係中途唔讀放手一搏去搵自己鍾意嘅嘢？

隨心